社會悲歌：搭車見兩條毒撚大大聲聲講乜 ACG 嘢又夾雜兩句日文

見佢地沙田落車有一刻諗含大幾時收埋咁劣嘅人

本是同根生 相煎何太急

唔好揾我呢啲高汁毒撚同佢地比

佢地又無害到人 你都on99

毒撚得罪你咩

烏大龜啲徒子徒孫

我同我senpai（潛龍様）傾FGO唔得？
我地都係illya飯是也
屌你老味

關你撚事，關我撚事咩

你都彈angel beats la
我喺街傾acg嘢又得罪你？

沙田IVE仔嚟咋
禾恒冇毒撚

Migumigu fire!
Migu Migu fire!!

偷嘢夠冇害人啦，你個害點 define?

is.

唔知烏 sir 仲有冇睇啲 ACG 嘢

就係同類先會為意佢地講既野

偷野都叫無害 你好撚有趣

咩 FGO ，NGO 定 CSGO 啲 fd ?

害點 define ？偷嘢冇傷害人喎，咪冇害

唔關，但毒撚人人喊打

笑wwwwwww

😼😼